[新職業] 圍觀師

市民慢慢習慣連儂牆, 少左停低睇文宣
所以需要新職業 - 圍觀師
睇下第一張相同之後兩張相有咩分別?

第一張街坊直行直過 (格仔為痴牆手足); 另外兩張相停低睇，甚至有街坊影相
因為佢地見有人睇緊就好奇睇埋一份呀
我地要好好利用羊群心理

所以圍觀師要做嘅好簡單，只需以街坊look企喺無人睇嘅文宣前認真閱讀，甚至影文宣相吸引注意
聚到幾個真街坊時已經可以轉場／退場休息，因為個圍觀陣可以自己維持一陣

呢個職業太易做，所以我宣佈每人都係圍觀師
每人每日經過都花幾分鐘做圍觀師，建立一個圍觀陣先好走，唔好白費文宣組嘅心血

＊圍觀師配合牆紙師效果出眾，可以加快中年和理非明白裝修師傅苦心
所以圍觀師＋牆紙師要人

[新職業]牆紙師

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

終極和理非都有野可以做

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

支持每個新職業出現
兄弟爬山

又有野做真好！

自推
我要一陣落街食飯已經見到大量圍觀師

自推
其實做多少少，可以同時做牆紙師圍觀師
貼完牆紙行個圈番黎就轉職圍觀師

輕推

推

正呀喂 好似d街邊賣野咁
超級和理非都可以做

要正向思考，要融和：
即係唔係不停叫唔好去做咩唔好去做乜
而係去諗呢刻我可以點去做，去幫場運動贏

減少花精神時間互屌 去做更多嘅野
一齊打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

Good idea

無力地推

我是圍觀師

有用就麻煩手足幫手share出去
成日話文宣追唔上，而家係時候做野喇

要好好backup我地嘅前線

目標有二百萬圍觀師

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

又ok wo

岩晒我呢D垃圾和理非做

帶輿論👍🏻

人人都可以係圍觀師

正

依招ok 不過都要d人數

不嬲都做開

只要圍觀師引到一個人，已經係小型圍觀陣

叻

push

咁都比你諗到

最和理非既工作，睇到野就做得

埋黎睇有文宣齊齊睇

唔好衹係睇，睇完加一兩句comment,例如警察做埋D咁嘅野架

和理非做到既野!

試過做，幾有用

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

人人都係圍觀師

有做開見冇人睇就即刻走去認真睇

不要說＂我是垃圾和理非＂
試著說＂我是出色圍觀師＂

圍觀陣帶黎嘅文宣效果可以幫到民意戰唔少

低技術就做到

推啊

我要又要轉職

比comment要中年做比較好
後生做要有比馬蹄露更好嘅演技先得

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

呢樣真
成日見到d 人圍住就會想企係度望下有咩發生

大家路過文宣個陣都花幾分鐘望下再手指指
如果見到有同路人
就行埋去一齊睇又手指指啦

試過痴完扮睇真係work
引咗4，5條友過嚟

啱啊屌

不要說＂我是垃圾和理非＂
試著說＂我是出色圍觀師＂

幾好

［重開 極重要］想保護手足嘅同我入嚟睇咗佢！！！ (請記者都睇睇)

溫馨提示:
圍觀師服飾需求係純街坊裝
無口罩更有說服力

係後生通常唔會無啦啦自言自語

101

華生你突破盲腸!!!!!

圍觀師唔好黑衫要街坊LOOK

姐係學平時傳銷檔做媒

我懷疑我屋企樓下d啊婆已經做緊圍觀師
朝早返學 夜晚番黎都係同一個啊婆係度睇

非常好
又有適合我呢個和理非要做既事

呢個真係超簡單 無藉口唔去啦

街邊擺檔做媒

推，值得開發

仲要大聲講：「哇，咁都得，仲成世界既」

推推推

最好邊睇邊嘩
［嘩 咁都得既］

要好似街邊D小販賣野 搵人做戲扮睇一樣

Push

同你撞到應一應

人企我又企 我企人又企
一直企住係度做第一步
然後姨姨 叔叔出場
幫手進一步解釋文宣
真係有效㗎

Ho ball

搞錯啊 啲政府同警察點可以咁樣做野架

圍觀師！

無力地推x2

good try

呢個交比中年以上手足做
後生做要確保自己演技好過馬蹄露，有難度

圍觀師

記得做下啲反應

發覺自己已經做緊
純粹因為有D文宣真係好搞笑

正宗廢老口吻
之後啲人好奇心一起，就衝去睇埋一份

一定要拎手機影 最好開埋閃光燈

附近D人都會過黎八卦下你八卦咗D咩再等其他人一齊八卦

低成本高效益

要好似朋友交談咁

比啲藍絲知
香港好多黃

ok wor

成日做

笑撚咗 不過好正

啱啊

同埋痴新文宣嘅時候可以空走成塊

Push push push push push

醒目不過呢份工都幾辛苦

有腦

pis

我有時勤力，有時懶底，懶底嘅時候就係做圍觀師嘅時候！一路睇又一路影下相，不過唔好影人樣

笑左

溫馨提示：
同一場地唔建議有大量圍觀師，以免阻礙真街坊視線

如果有手足更新緊唔好圍住, 一陣佢地驚俾人影大頭

日日都做緊

日日都圍觀，身體先會好

同意

次次行過都有做
真係好有用

This work!!!! 即刻開始💪

連登仔真係好有創意

好好笑，push

屌 好似深水步用大聲公sell野果d老臨觀眾

學支那排隊黨

btw 如果連圍觀師都唔做
嗰啲人真係死撚咗佢算

啱
所以牆紙師要低調，圍觀師要高調
千其唔好搞錯

Tko推

有時見貼左新嘢會望幾眼
啲街坊見你睇，佢又會睇埋一份

笑咗 推

PUSH

之前都試過,仲要一路圍觀，一路畀啲有用嘅comment，咁樣就最有用
仲要利用下啲師奶嘅同情心， 扮傾計 ，話哎呀個細路真係好慘呀，最衰都係林鄭啦，唔係佢嘅話個細路使鬼出嚟咩

正！！又多樣嘢玩！

溫馨提示
牆紙師要低調，圍觀師要高調
千其唔好搞錯

我日日做文宣咁好睇

咪即係街市嗰啲做媒

笑咗

真 要用煽情手法

推 我平時見親連儂牆都會扮曬野企係度睇 有memo寫野就一定會停低寫野炒熱個場

我平時路過得閒會做下

其實我近視根本睇唔到啲字

不過我都試過扮睇引人一齊睇

l

好

手足好波

推！

邊睇邊彈

兼且大家講少啲粗口
如果我係家長想帶細路一齊睇，聽到咁多屌你老母都走啦

仲有交下戲，嘩緊急發出喎死喇我買份保險賠唔賠㗎

笑死

唔錯喎

英雄所見樂曈，今日都有諗過

大大力推

演技over咗

真係有用

唔會啊，收工企個10分鐘

呢個好!!!

岩！無人睇既話街坊唔敢睇！

pish

岩 呢樣真 做完文宣轉個頭扮睇 好吸引到人
當然開始聚左人自己就要散 留返d最佳位置俾人

好重要

ok

其實企幾秒已經附近已經會有啲呀叔呀嬸睇埋一份

唔over吸引唔到廢老
你睇下cctvb靠呢樣野養住幾多廢老

最好著其他色衫 先夠中立

圍觀陣建立後，圍觀師就可以轉場建立新圍觀陣

啱
純街坊look 先係出色圍觀師

成日都做圍觀師.

好似有人望住個天咁忍唔到一齊望

深黃父母終於有職業喇中年人去做更有說服力

後生d既又可以約班朋友一齊做媒

近排最佳職業
唔洗戴罩
動之以情 說之以理
「嘩 原來美心咁黑心架 唔怪得啲野咁難食啦屌」

好奇之心人皆有之

G chi!!!!!!!

一早做緊
每日放工係個牆度
D細既一路貼
一路講：「嘩個政府好仆街乜乜乜」

大家 如果中年人既 不妨係後生仔貼既時候企一陣
除左做圍觀師
仲可以保護到班細路 免被廢佬搞

日日去睇牆

依個幾好，試下先

又係喎

其實就好似平時街市賣野果啲實有啲媒既一樣～

OK
開發新職業

笑死
同有一個人望住個天 個個都會跟住望一樣

支持！圍觀師！終極和理非

支持

香港人最叻

咁都畀你諗到

正喎

其實聽落好on9 但一定有用 順手睇熟文宣都係一個好處

操蟲師日常化策略

要搵人 企係到向其他市民 解釋

圍觀師既裝記住係街坊裝，有咁街坊得咁街坊

新職業

個個都做得
又冇壓力

支持，人人都可以做

好易做喎呢樣

和理非又多樣嘢可以做

好似啲檔口呃人入去睇咁樣

和勇一家 遍地開花

幾好，每日放工都望下文宣有無更新

我仲會加評論

有用post，推

之前係西灣河做過
好撚爽

唔係咁簡單，去街市散貨場買野就明
最好兩個人一team
兩人圍觀，最好聚到人後有個問問題
然後另外一個人答
如果三人team可以搵多個人做附和

一陣你做圍觀師，行埋黎嘅其實都係圍觀師 全部都係自己友

唔錯，要推

有時唔係圍觀師
有時係真係跟唔得咁貼
要企係到睇返啲資料 影低佢SEND比其他人

呢個交比中年圍觀師自言自語做旁白解釋

不過老年同藍絲對後生已經有stereotypes
我諗可以達最大效果係銀髮族同中年人
仲有OL 西裝友

其實我日日都咁做 我地已經知道晒啲內容 但香港人真係好八卦 見你係咁望又會停低望埋一份 你影呢？佢又影
所以大家幫手停低望一望文宣 會多幾個人望咖！！

香港人係好得意
只要見到有人圍觀就多數都會停低睇埋一份

正想講
利申：細細個老母中過幾次伏

But支持新職業

加油呀，圍觀師

收到

我有時都停低認真睇 唔係睇內容 反正啲內容自問都跟得幾貼 上下連登睇睇得仲多 內容唔係比我呢種人睇 我係睇文宣既設計 啲巴絲日以繼夜咁設計文宣 有時又做到成張電影海報咁 唔停低睇下佢設計既details位真係對佢地唔住

啱
所以麻煩各位圍觀師，如果 feel 到有好多行家就轉場

平時經過都會做

兩三個人行動
分散不同角落

做妹真係好有用

推高級圍觀師心得

有用零成本
戴埋個口罩就更好

roger

推
初階技能

Set番個暗號咪得

Push 有創意

而且自己都可以温故知新

突破同溫層

好波
推

呢個work

戴口罩無咁街坊 wor
我覺得純街坊先發揮到圍觀師最大威力

喂幾好

一個停低睇就會有其他人停低架喇
以後行過連儂牆都要停低望一望！！

agger

觀察文宣成果

溫馨提示:
麻煩各位圍觀師，如果 feel 到有好多行家就轉場建立新圍觀陣

圍觀時適時加一兩句自然不造作的comments

效果更佳

講得啱

推 幾新穎

正！！推！

幾好笑
推

可推

和理非職業

好野 冇咁悶

呢個人人都做到咁都做唔到就死咗佢

轉職

將軍澳條橋開咗啦咩

申請職業

人人都是圍觀師

屌，咁似嗰啲嗌咪直銷，圍住做媒嗰班

好中point 笑死

Pushhh

係 重點係多d中年/上班族企係度 廢佬唔夠膽出手蝦細路

唔一定係連儂牆
周街貼 周圍觀

和理非去

平時都有做

但做時要頭腦清晰
牆紙師要低調, 圍觀師要高調
唔好搞錯

Push.

咁都比你諗到

721 811 831 101 新屋嶺

試過見到中銀被裝修
諗住行埋去影相
點知影完見到身邊多左五六個街坊圍觀

仲要大大聲讀出黎 做埋朗誦師呀！

連豬連狗超可愛！

高質屌！

Yes! 想講好耐！！

十足十啲年宵攤檔做媒咁

樓主

無錯呢d 係心理

我次次經過都會停低...點都扮睇下

愈多人就愈有效

同埋...當係幫班後生仔睇下水啦...得佢地人少就好危險...

呢個唔難做

同意阿阿阿阿阿阿阿阿阿

似星爺啲戲啲茄喱啡

啱

新職業😂😂

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

有藍絲美容院老闆試圖高空擲物謀殺手足！

廢老個個羊群心理

Push aghhhhh

圍觀一生平安

Cls 咁都算係職業

我一路做到佢老母運動完為止 唔係 係贏為止！

笑死

要人！

一多人睇可能仲會少咗撕紙狗做嘢

再升級應該係 一齊討論...扮討論又好...真討論又好

大大聲聲屌柒民建聯班友 點樣投票反對調查元朗721 事件...
「嘩...原來呢件周議員...連查都唔俾查...
下次班黑幫又上西鐵打人 點算...
唉 今年唔投佢喇」

出聲講俾班師奶 叔父 聽

希望呢位勇武仲安全

馬鞍山不嬲有

嘩突然tg

荀工早啲分享比大家嘛

睇完笑一笑, 但係諗落其實好需要, 話唔定可以俾一d只係識睇cctvb嘅淺藍見到事實, 將佢地拉過黎

以後貼完自己欣賞下先

依個零付擔 初心者職業

最懶嘅和理非都做到

圍觀基因

勇武/ 和理非
我地唔好再互相指責
和理非們, 係時間做多少少, 用行動帶番風向, 保護我地至愛嘅勇武喇

啲廢老見人睇佢又會八卦睇架

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

國際文宣好重要，唔該幫手推推佢

易入職

你可以好似銀髮咁”恐’埋去研究

屌你d廢老真係好lunon9

前線係電光石火之間做出咗佢地既專業判斷
請各位理解

呢個班狗做得好過我地
因為佢地唔用腦

但我地都可以係思考後支持前線決定
最緊要係咩呀
係思考呀

好似啲街邊sales咁做妹，只要有一隻羊另外啲羊就會跟

我次次都會停底慢慢睇

笑撚左

最好手住袋野，例如生果。咁就超級似

推
勇武/ 和理非
我地唔好再互相指責
和理非們, 係時間做多少少, 用行動帶番風向, 保護我地至愛嘅勇武喇

ok 以後去做
平時我真係冇咩停低睇，因為其實好多資訊本身已經知，或者有份痴落去，我諗上得黎既好多都會咁

埋黎睇埋黎揀

ok wo!!

【文宣戰 2.0】你的文宣只得1秒時間

轉職時要小心
牆紙師要低調, 圍觀師要高調
請確保無人睇到你轉職以免被影大頭

犀利

推 依家集中左係勇武同裝修果邊 文宣果邊真係弱左小小 大家要重回初心 各有各做 咩都要做

毛主席文宣好多大陸人睇同影

Cls連登仔個腦究竟裝咩

特別係d八卦師奶
人睇佢就睇

好似平時係街賣藥材嗰啲人，做媒都得勁誇張
但我鍾意

繼續push 欣賞樓主諗到！
而且令文宣更發揮作用！

Push!

屌你老母又話有咩幕後金主外國勢力派錢 屌我做咗咁耐圍觀師都冇錢收嘅 你班藍絲呃鳩我

Pish

甘都諗到我中意依個職業

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

試過 真心work

呢樣真
啲人見到你睇就會覺得係咪有咩重要/八卦野

呢招掂丫
3個人一齊望天
就會有其他人跟住做

仲要係現場分析

題外話
其實後排恐慌咁跑都係因為羊群心理
羊群心理呢樣野真係雙面刃

tui

okay wor diu

正面到你丫

掂喎

我愛毛主席

我要做圍觀師

後生可以拎部電話出黎影吓文宣
有條友係街到無啦啦停低拎電話影唔知乜野 你都會停低望吓佢影乜啦

以後等人識做了

真
atm 無錢㩒都可以行去過吓數 check 吓自己幾多錢
後面好快會有人龍
之後大大聲話無錢㩒 林鄭正仆街就有人附和
然後輕鬆走人

Sor笑左圍觀師

全民轉職

啊婆行得好前

原理就好似深水埗賣場啲圍觀既媒咁

人人都做到！
一有人企喺度望
自然有其他人好奇，望多兩眼！

我要應徵！

我地要打贏五毛，唔可以比佢地分化
勇武做左太耐矛，和理係時候做番盾去保護我地嘅勇武

無論認唔認同裝修，之前裝修完嘅鋪已經係事實，和理做多少少去帶番啱嘅風向，唔好再比五毛分化我地

香港人反抗

之前都試過，我一停低睇好多阿叔阿嬸圍咗埋嚟

笑撚死

屯門女校「藍」老師 「禁蒙面法」實施後竟立刻表示：「我期待咗好耐」

除咗圍觀師，仲要個9up師，負責喺旁邊9up，同啲阿公阿婆搭嗲，同佢地解釋點解要裝修

預我

有料

做sales既材料

推多你一野

做媒我ok

正評

啱啊，我今日都吸到啲大陸人睇

好詳細 Thanks!

應徵

真
今日見到好多街坊同廢老
停低睇裝修緊嘅美心/360貼嘅文宣

一人多 就會自自然圍埋過去 人既本性黎

順便屌下政府

真呀
見到人睇都會睇佢望緊乜

可以加多幾句提高成效
例如[港鐵衰出賣港人囉, 之前明明啲人仲俾錢 排隊]

又例如[美心個太子女呀, 居然屈啲示威者喎 唔怪得俾人針對啦]

直接讀張文宣出嚟, 目的可以帶動討論 吸引多啲街坊睇

＃＃切記小心安全＃＃
＃＃唔知會唔會有藍屍出手＃＃

高招啊ching你

思辯既過程好重要
你撐唔只因為你撐呢班人
係因為你撐大家所做既野
亦會撐大家認同既普世價值
過程會好辛苦，好艱難
但願香港人結伴同行

求大家聽日和勇合力三罷！

哦咁都唔係好難姐 佢啲戲咁屎

勁，咁都有新職業

好有諗頭！我鐘意！支持！

P牌推唔到

用龍咁威警訊口吻講

最好同d 師奶阿叔講兩句宣傳吓

唔小心負皮左 推爆！！！！

不過要小心打人/斬人藍絲

後生女都得

仲會拎手機出黎影低
啲路人見到又會停低望下

呢個好撚易做必須推

大家一齊做

唔洗比人話廢青

賣瑞士山區肺嘅演技

呢個唔錯

《香港人權及民主法案》民間制裁名單問卷調查(非大台)

求填

Pishpishpish

有無鳩叫師
行行下街 大叫一聲口號 睇下有冇人接落去

見到有個文宣寫simply knife
個下忍唔住企低影左

強

真係work 我之前都有做 跟住d街坊就會停係到睇

屌

可以呀！

呢個夠哂和理非👍🏻

不分化，不篤灰，不割蓆
有意見要講出黎，心平氣和咁討論
香港人，反抗

全民就業

呢樣真
前幾日喺青衣試過
我一停低睇 隔離就有阿叔阿嬸睇
我唔知佢地立場 不過佢地堅有睇有影低
影響多一個得一個
名區既連儂真係好高質

呢個正！！

Ok，晚晚食完飯都去連儂牆企返半個鐘先

藍絲都會貼文宣 混淆視聽
圍觀師仲可以撕左藍絲嘅文宣

哇！醒目！

企還企，都要眼觀四方，feel到籃絲人數多嘅一係走先一係唔出聲(不過不排除有d人唔出聲但個樣都黃過芒果咁)

每個人都要喺呢埸運動搵到自己位置
就算真係有好多包袱，最起碼你做到圍觀師
可以幫到本地民意戰

文宣又多樣野玩

真係有用，一個一睇就會吸引其他人嘅好奇心

呢個職易做

突破盲點 推

推，圍觀師

啱
雖然風險相對低
但各圍觀師都要注意安全

對內文宣好鬼CUTE, 讚

真屌上次灣仔有情侶鬧交
有幾條友停低食花生
企多陣變左幾十個
明明聽唔撚到

喂屌正呀喂
攻心為上,成本又低
一於圍佢老母

新八奇

睇番自己咩外型先囉，唔通口罩黑衫仲企係度扮慢慢睇增廣見聞咩

推，值得和理非轉職！

seems good idea

可以

推 奧斯卡影后影帝仲唔出黎！

好提意，加入每日一任

Push 要叫兩大長老做圍觀師

中年以上圍觀師好珍貴

叫阿媽每日經過買餸都觀望下先

各位
如果你好後生 圍觀師唔岩你做 你地繼續貼牆

咁後生仔可以叫邊個做圍觀師呢？

就係你淺黃深黃既老豆老母姨媽姑姐

佢地做圍觀師 加兩句屌狗屌政府

藍屍廢佬會礙於有成年人唔夠膽搞貼牆既

又可以用師奶街坊身份叫到多d人留意

所以各位 唔好限制係連登同溫層宣傳圍觀師

快d搵屋企/身邊黃絲中老年出動啦！

推呀！
職業解鎖

擴大和理非工作範圍

新技能入手

成日放工經過都有做 係幾有效果

ok wow，哩個職業我專長！

終極和理非

我係度諗會唔會大家係屋企搭lift嘅地方 部lift入面都貼文宣。一來曝光率可能更高 二來平時等/搭冇事做自然會睇下

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

笑左， 咪即係深水埗賣野做媒個d

其實早喺幾個月前我有諗過一種職業
就係放映會兵， 但要一部大電視/projector同水電

喺多人行既空間狂loop細良/毓民/陶傑 甚至褚簡寧既youtube片

例如呢d

Fortune insight有好多片
短短地幾分鐘， 已經道出哂政府問題

等班師奶老野認下佢地
派埋片等班路過既有興趣就入去睇

不過呢d都要一班人做， 否則好易落單被廢老襲擊或者魔警拉人

但而家唔得喇， 都行緊宵禁之實

企下就得
仲易過痴牆紙

正ARRRR
最無風險的職業

呢個真心無成本又可以玩野

仲要一路睇 一路好似啲師奶咁大聲講：
嘩乜原來林鄭咁仆街
嘩習近平個女係外國讀書 仲話愛國愛黨
嘩啲警察咁無人性架原來

後生仔難啲，搵D和理非C9就最好

和理非又好，和理勇又好，街坊，學生，乜乜柒柒。我地絕對唔會放棄!! 我地絕。對。唔。會。放。棄。勇武！

良知的成本，一同承擔！
出左事，不完美可接受！
做錯野，不完美可接受！

點解啊？！因為！因為佢地犧牲自己既前途！人生！甚至生命！去守護香港最後既良知！我地輸唔起架！！！！！如果我地放棄，就係背叛左死去既手足，背叛被捕既手足，我地做唔出！！！！點都要撐住，用盡所有方法撐住。

最後想同前線講，見到你地一個個咁比人打比人拉，我真係好心痛，我希望你地可以
不被捕！不被捕！不被捕！不被捕！不被捕！不被捕！！！！

齊上齊落，核彈不割！！！！！！

up

呢份工岩我做

少咗人睇嘅原因之一，我覺得係因為原本未覺醒嘅港豬已經覺醒，識得自己搵料嚟睇，唔需要再依賴呢啲資訊。正如你哋都係貼嘅多，睇嘅少啦，其實係好事嚟

推
貼完再圍觀

琴日特登停底睇文宣，真係會有人停底一齊睇，有後生有中年人

g持

CV又多樣嘢寫 資深圍觀師

呢招真ok

真
感覺呢兩日多咗人圍觀，見有人群我都想去圍埋一份
另外，唔知係咪多咗講食肆集團、中共「威水史」嘅文宣而多人，圍親都係呢d

呢個真！

幾有創意

大家行過連濃橋記得抬頭望下
你抬 就有人跟你抬㗎喇

，

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

我都留意到真係好多長者睇，有一次見到佢地勁認真讀埋出黎👍🏻👍🏻😂

正喎 好好做

幫手copy同share 好過打個推字

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

係 當有幾個人睇緊 你都會大膽啲咁睇

見到撕紙狗 順便影埋相

呢啲冇咁上下年齡都起唔到作用
我都係圍觀影下相
見有人討論我先扮無知搭下嗲先

其實係咪即係炒場師

推呢個

推爆

從來做媒都必要

推推推 一齊圍觀

Ssp十無前已經有嘅職業
推推

呢個真
姐係平時特賣場做"妹"

最好就可以加多幾句落去,引起討論

我一路做緊
冇一次唔work
香港人真係羊黎

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

好有道理

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

高汁

有個疑問？
如果黨鐵站除了閘機全毁外都一切正常，對底應否開站營運呢？
開，就無錢收，虧損嚴重；
唔開，就是為利是圖、漠視市民需要。
大家集思廣益下，教教 CTR 高層點算好？
有 So 就撐你，是 40% 香港人的通病，不容忽視！

問題是太多臥底，不宜硬食所有行為！

但最好喺lift lobby 痴, 唔好痴入lift, 有cam

no no no
媒呢個字太負面
我地圍觀師係促進正確資訊流通嘅正義之師，絕無欺騙成份

之前都有手足攞住Ipad 喺黨鐵車箱播片, 應該同你講嘅差唔多
都係個好方法
不過一定要有伴保安全

今日係吉野家面前同朋友兩個人睇
後尾引到幾個中年過嚟𥄫

都係其中一個原因
不過中老年人始終需要用呢啲方法接收資料，做多少少無壞

其實係

新增職業：圍觀師！
【突破革命樽頸】和理勇職業一覽，人人有嘢做！

就係要咁喇
加快中老年接收資訊嘅速度

我覺得相反
就係太多臥底
一定係要硬接

贏左輿論戰
班臥底點做野都抹黑唔到就自動收皮
一係就當埋我方戰力 仲過癮

相反淨係自己手足咩都唔做
然後臥底繼續去做我地唔想做嘅野
輿論戰輸左就比人禁住嚟抹黑

值得推

圍觀師同牆紙師都易入門handle 大家揀好職業未呀

街邊檔

有人停低望 就會引到其他人八卦 唔執輸既心態

好得！

大家都做到

真心要

香港人！反抗

岩哂和型非做啦
risk 又低

叻仔

呢個推，易做

推
順便扮街坊傾計
唱衰啲黑店

記得有條友喺蘇聯年代莫斯科做過個實驗: 佢求其搵度門就企喺度排隊, 然後等下等下就好多人唔知咩事埋去跟機

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

今日希望見到各位圍觀師開工

呢個絕對絕對支持要做

真智慧

啲文宣整得好靚，平時行過都一定會停低睇

人多睇嘢 其他平時唔睇都會夠膽留低

專業圍觀師

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

[新職業] 讀文師

行過企下望下

唔好晒左心機

唔錯

笑撚死我 極低成本職業！建議雙修甚至多修。

自己貼完自己J

又真係幾有用

正喎喂，仲可以搵多個手足一齊做，扮討論，講多d事實出黎

今日需要大量圍觀師同牆紙師，解釋裝修原因同將交通問題spin 番去政府

開工喇手足

上次9up完 同個阿伯一齊屌福建佬再屌埋林鄭個老閪

新增進階職業圍觀師！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

推 每日都做到

今日第一次轉職做圍觀師。堅係有效。
本身冇人睇緊連龍牆。

我睇企係度睇左一分鐘倒，開始有個呀叔同一個師奶係我旁邊睇緊急法既文宣。

如果多多幾個圍觀師在場，相信d街坊點都會停低睇兩眼。

叻
我今日都引到兩個呀叔一齊睇裝修系列

一定要堅之以恆呀

*自膠 係持之以恆

試咗，有效

有幾個呀叔呀姨停低睇
如果有多一兩個圍觀師一齊就好

有時啲走廊都可能有cam
可以點spread 開 全民貼文宣 一齊做物業管理員

幫手share 出去就有更多圍觀師
總有機會相遇

一係去廁格/ 試身室痴
最安全

呢啲社區技巧其實好簡單
個個都用到

推
之前等車無野做企係連儂牆逐張逐張紙望
就會有人跟你一齊望

啲阿叔蛇王柯屎無嘢做唔係再睇馬經 睇文宣

齊齊睇文宣

商場/公廁既廁格痴文宣真係有得諗

今日試咗但係嗰個位太曬太熱淨係吸引到小貓3 4隻

有人做緊
由自己做起，袋定文宣屙到邊痴到邊

[遍地開花]中環office廁格運動

即係你已經教育左3-4個人
係個好開始

圍觀師配合表情

Tui

好嘢, 我有新任務喇!

多過3個人睇就會有一大班人埋黎

到底呢場運動可以產生幾多職業 不過我Buy

呢個職位正，又易做

推 每人用幾分鐘時間望一望文宣
可以吸引更多人

支持，我路過都會企定定睇睇

而呢班引黎嘅人又會引到另一班人

幫手share 出去
要全民就職

行動post! 全港大型office區lunchtime慶雙十, Stand with Taiwan!

早期同宜家都有試過
原本真係睇
隔咗一陣突然間多咗幾個阿嬸喺後面一齊睇

呢個真

效果出眾，記得叫哂身邊嘅人一齊入職

推 呢個正

正野記得share 比身邊人知

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

721 831

樓主幾好諗頭~~G持

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

[行動] Stand with Taiwan!全港大型office區lunchtime快閃慶雙十

今日係台灣雙十國慶, 中共黨慶係国殤, 但台灣雙十真係要祝賀呀!

為表香港人對台灣既祝賀, 今日麻煩所有會返工既手足, 晌各大型office區和平集結或和理優行街街, Stand with Taiwan,路線希望選擇人多既大街, its celebration, 要同食lunch既香港人同慶 (不排除popo會唔會放tg幫大家放半日假?)

整理左一下4th Oct 2019, 12:30 pm午間快閃feedback, 遮打花園今日搞12:30, 但其他區join ng join?咩時間? 12:45?13:00?

同埋大家可以入呢個tg group一齊商量when and where to lunch :

上環中環(金鐘?)： 遮打花園
沙田： 新城市廣場

灣仔銅鑼灣(夾埋? 定分開?)
灣仔：稅局好少人, 一係修頓?
銅鑼灣：上次sogo好曬, 一係時代?

炮台山,北角, 鰂魚涌, 太古(夾埋? 定分開?)
炮台山(北角?):去埋港島東/銅鑼灣算? 定北角組團?
港島東：太古城? 定港島東水池?(中間位集合埋鰂魚涌)?

太子/MK/油麻地/佐敦
上次feedback始創又細又偏, 一係朗豪?

深水埗/荔枝角/長沙灣(夾埋? 定分開?)
深水埗： 西九龍中心
荔枝角: 長沙灣廣場

尖沙咀/紅磡/黃埔(夾埋? 定分開? 中間位算Poly?)
尖沙咀: 碼頭?海港城?Park Lane某個點?
紅磡/黃埔(上次無搞): 聚寶坊?置富?

葵芳葵涌荃灣(夾埋? 定分開?)
葵芳葵涌: 新都會
荃灣: Citywalk 2期? 1期?

九龍灣觀塘(夾埋? 定分開?)
觀塘： apm
九龍灣: 德福

其他上次有人提議既:
大角咀: 奧海城?
元朗: Yoho
青衣: 青衣城
科學園： W10

集思廣益!!!

做媒

good

唔止謝sir，連er er er sir都……

大大力推

有用呀

真心有用，啱啱飲醉行過連儂
我望住啲poster嘅時候，隔離有一兩個人因為咁而行埋嚟睇
講緊係已經凌晨一兩點嘅時候

不斷見到大家話有用好感動
多一個人睇已經係賺左
大家要堅持做呀

推呀

起行睇文宣